請問SIGNAl有無唔洗download 野既網頁板>?

想係公司用

公司desktop版用唔到

Y

停左喺呢個畫面,睇forum話連唔到signal server

咁點算~~~~~~~~~~~~~